飛大阪搭日航定全日空好？

食物 服務質素 準時率
邊間好d??

jal個時間如何

ana係正 但係晏晝機去早機返

我見到 但真係幾抵搭 2千幾蚊

jal飛kix好似係cx機嚟

JAL無飛香港-關西

Ana

ANA

全日空

真係好正？

樓主可能想坐JL飛HKG-NRT-KIX
儲多d miles

睇我個名都知咩事
儲條撚

唔洗揀
日航無飛大板

咁淨講2間服務邊間好d

冇錯，ana 就時間超衰，飛關西都係坐返 cx 冇咁嬲。

ana

ANA 凌晨機飛羽田轉國内線大阪伊丹落

cx

Jal冇大阪線

全部都係同國泰code share

搭印度航空

要直飛得cx靚時間
Ana時間太差
如果唔係都想搭佢

咁不如飛羽田凌晨機
正到仆街